見到五毛 / 熱狗開post千祈唔好用不推文回應

係要直情唔回應

根據連仔所講

同一個人最多只可以推文推四次

推完四次之後

一定要其他人回應

先至可以再推

如果你用不推文回應

其實係間接幫緊五毛 / 熱狗推post

你回應佢間接令到熱門少咗一個行動

例子 :

所以見到引戰post

唔好再用不推文

係要直情唔回應

認同請幫推

好人一生平安

收到

我冇嘢講
我唔回應

• 不推文回覆數量：例如在一個主題中如有大量會員使用不推文回覆，將會大幅減低熱門分數。

用不推文一次

佢可以推文四次喎

喺觸發到個機制之前

點都會上到熱門啦